已婚男偷吃未成年少女 代價是30萬元和解金加10月刑

在宜蘭縣租屋工作的林姓男子日前透過網路遊戲認識未成年少女，林男雖已婚，卻仍外遇與小女友交往，原配發現後抓狂與小女友發生衝突，整起事件才曝光。小女友家人得知後怒告林男妨害性自主，宜蘭地方法院日前審結，判處林男有期徒刑10個月、緩刑3年。

判決書指出，林男去年7月透過網路跳舞遊戲，認識家住宜蘭、當時年僅15歲的小花（化名），林男對小花頗有好感，時常邀請她出遊，兩人因此成為男女朋友，且林男還以工作為由至宜蘭租屋，兩人在租屋處多次發生性行為。

然而林男其實早就結婚，且與妻子育有3歲的孩子，兩人的交往終究紙包不住火，去年底林男妻子發現後，憤而找小花理論，兩人發生激烈衝突，小花因此情緒相當低落，小花家人發現後追問才得知，孩子竟與有婦之夫交往，憤而報警提告。

宜蘭地方法院審理時，認為林男明明已經結婚，且知道小花還未滿16歲，心智發展未完全健全，卻仍與之發生性行為，但考量林男沒有前科，且坦承犯行、已知悔悟，也與小花母親以30萬達成和解，因此判處10個月有期徒刑、緩刑3年。（突發中心張芸甄／宜蘭報導）

新北依排好唔爭氣